{"version":"1.0","provider_name":"CBA","provider_url":"https:\/\/www.cba.com.bo","author_name":"cba","author_url":"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/","title":"Se hablar\u00e1 de responsabilidad social en el CBA - CBA","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/\">Se hablar\u00e1 de responsabilidad  social en el CBA<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!--\/\/--><![CDATA[\/\/><!--\n\t\t\/*! This file is auto-generated *\/\n\t\t!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,n=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},!c.wp.receiveEmbedMessage)if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(t)if(t.secret||t.message||t.value)if(!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var r,a,i,s=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<s.length;o++)if(r=s[o],e.source===r.contentWindow){if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(i=parseInt(t.value,10)))i=1e3;else if(~~i<200)i=200;r.height=i}if(\"link\"===t.message)if(a=d.createElement(\"a\"),i=d.createElement(\"a\"),a.href=r.getAttribute(\"src\"),i.href=t.value,i.host===a.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(!n){n=!0;for(var e,t,r=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),s=0;s<i.length;s++){if(!(e=i[s]).getAttribute(\"data-secret\"))t=Math.random().toString(36).substr(2,10),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t);if(r||a)(t=e.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),e.parentNode.replaceChild(t,e)}}}}(window,document);\n\/\/--><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00abSe hablar\u00e1 de responsabilidad  social en el CBA\u00bb \u2014 CBA\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>","thumbnail_url":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Arte-Editado.jpg","thumbnail_width":940,"thumbnail_height":788,"description":"En el marco de la Semana de la Educaci\u00f3n Internacional (International Education Week &#8211; IEW) este viernes 16 de noviembre se realizar\u00e1 la Feria IEW en el Centro Cultural Boliviano Americano. Se trata de una muestra que reunir\u00e1 a organizaciones e instituciones que fomentan e implementan la Responsabilidad Social dentro de sus actividades y llevan a cabo una acci\u00f3n por el desarrollo de la educaci\u00f3n del pa\u00eds. As\u00ed es que el p\u00fablico que llegue hasta la Feria IEW conocer\u00e1 de cerca el trabajo que realiza el CBA, el departamento EducationUSA que funciona en esa misma instituci\u00f3n, la AISEC Santa Cruz, elRead More"}