{"version":"1.0","provider_name":"CBA","provider_url":"https:\/\/www.cba.com.bo","author_name":"cba","author_url":"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/","title":"Celebrando el Dia Internacional de Jazz 2022 - CBA","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/\">Celebrando el Dia Internacional de Jazz 2022<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!--\/\/--><![CDATA[\/\/><!--\n\t\t\/*! This file is auto-generated *\/\n\t\t!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,n=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},!c.wp.receiveEmbedMessage)if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(t)if(t.secret||t.message||t.value)if(!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var r,a,i,s=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<s.length;o++)if(r=s[o],e.source===r.contentWindow){if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(i=parseInt(t.value,10)))i=1e3;else if(~~i<200)i=200;r.height=i}if(\"link\"===t.message)if(a=d.createElement(\"a\"),i=d.createElement(\"a\"),a.href=r.getAttribute(\"src\"),i.href=t.value,i.host===a.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(!n){n=!0;for(var e,t,r=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),s=0;s<i.length;s++){if(!(e=i[s]).getAttribute(\"data-secret\"))t=Math.random().toString(36).substr(2,10),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t);if(r||a)(t=e.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),e.parentNode.replaceChild(t,e)}}}}(window,document);\n\/\/--><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"\u00abCelebrando el Dia Internacional de Jazz 2022\u00bb \u2014 CBA\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>","thumbnail_url":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-04-at-3.38.51-PM-1.jpeg","thumbnail_width":1280,"thumbnail_height":1280,"description":"LAS LENGUAS DEL JAZZ EN BOLIVIA CELEBRAN EL D\u00cdA INTERNACIONAL DEL JAZZ 2022 El 30 de abril es el d\u00eda establecido por la UNESCO para la celebraci\u00f3n oficial del Jazz, liderada por el Herbie Hancock Institute of Jazz y celebrada en 190 pa\u00edses del mundo, la celebraci\u00f3n del Jazz Day que se realiza en Bolivia fue integrada y reconocida oficialmente el 2021, convirti\u00e9ndose en una ventana hacia el mundo para mostrar el jazz boliviano. Este s\u00e1bado 30 de abril celebraremos el D\u00eda Internacional del Jazz en el Teatro del CBA, donde se realizar\u00e1 un mega concierto y se podr\u00e1 disfrutar laRead More"}