{"id":160,"date":"2018-06-29T20:44:41","date_gmt":"2018-06-29T20:44:41","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:85\/?page_id=160"},"modified":"2018-07-02T20:36:03","modified_gmt":"2018-07-02T20:36:03","slug":"la-hora-del-cuento","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/","title":{"rendered":"LA HORA DEL CUENTO"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><strong><span lang=\"es-419\">La hora del cuento<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span lang=\"es-419\">Donde la ni\u00f1ez desarrolla su sentido de imaginaci\u00f3n a trav\u00e9s de un cuento, el cual es le\u00eddo por un referente local de \u200bla literatura cruce\u00f1a, este espacio es para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os de edad. Actividad que se realiza un vez mes (\u00faltimo viernes del mes).\u00a0<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La hora del cuento Donde la ni\u00f1ez desarrolla su sentido de imaginaci\u00f3n a trav\u00e9s de un cuento, el cual es le\u00eddo por un referente local de \u200bla literatura cruce\u00f1a, este espacio es para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os de edad. Actividad que se realiza un vez mes (\u00faltimo viernes del mes).\u00a0<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":255,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>LA HORA DEL CUENTO - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"LA HORA DEL CUENTO - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La hora del cuento Donde la ni\u00f1ez desarrolla su sentido de imaginaci\u00f3n a trav\u00e9s de un cuento, el cual es le\u00eddo por un referente local de \u200bla literatura cruce\u00f1a, este espacio es para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os de edad. Actividad que se realiza un vez mes (\u00faltimo viernes del mes).\u00a0\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-07-02T20:36:03+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/lahoradelcuento.png\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"760\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"120\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/lahoradelcuento.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/07\/lahoradelcuento.png\",\"width\":760,\"height\":120,\"caption\":\"La Hora Del Cuento cba\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/\",\"name\":\"LA HORA DEL CUENTO - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-06-29T20:44:41+00:00\",\"dateModified\":\"2018-07-02T20:36:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/la-hora-del-cuento\/#webpage\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/160"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=160"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/160\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":256,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/160\/revisions\/256"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/255"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=160"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}