{"id":274,"date":"2018-07-02T22:15:20","date_gmt":"2018-07-02T22:15:20","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:85\/?page_id=274"},"modified":"2019-07-15T01:05:03","modified_gmt":"2019-07-15T01:05:03","slug":"hisotoria","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/","title":{"rendered":"HISTORIA"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><strong class=\"ms-rteFontFace-6\">Historia<\/strong><\/p>\n<p>Por los a\u00f1os 50 del siglo pasado, Santa Cruz se encontraba dando un gran salto de expansi\u00f3n y transformaci\u00f3n socioecon\u00f3mica, originando de esta forma la necesidad\u00a0 de una mejor preparaci\u00f3n para un pueblo en pleno desarrollo. En ese tiempo la Embajada de los Estados Unidos instal\u00f3 en nuestra capital las oficinas de su Servicio Cultural e Informativo (U.S.I.S) y fue entonces, en los inicios del a\u00f1o 1958, donde un grupo de inquietas y connotadas personalidades tanto cruce\u00f1as como norteamericanas, entre los cuales destacan el Dr. Percy Boland, la dama norteamericana Sra. Drorothy Rydem de Foainini y el Dr. Walter Suarez y Dr. Gil Antonio Porras, decidieron gestionar antes el U.S.I.S, la creaci\u00f3n de un centro dedicado a la ense\u00f1anza del ingl\u00e9s.<\/p>\n<p>La fundaci\u00f3n del Centro Boliviano Americano de Santa Cruz se realiz\u00f3 el 30 de Mayo de 1958. En sus inicios el CBA utiliz\u00f3 las instalaciones de la USIS ubicadas en la calle 24 de Septiembre, con gran impacto en las diferentes convocatorias a las inscripciones de los cursos de ingl\u00e9s, hasta que en 1971, luego de haber alquilado varios locales, se traslad\u00f3 a su actual edificio propio ubicado en la calle Cochabamba N\u00b066.<\/p>\n<p>La primera junta directiva electa estuvo conformada por el Dr. Walter Suarez Landivar como Presidente; Dr. Percy Boland Rodriguez, Vicepresidente; Dr. Gil Antonio Porras Barbery, Secretario General; mientras que el Sr. Leopoldo Somer, REv. Walter Ackerlle. Dr. Dionisio Foianini, ing. N\u00e9stor Suarez, Sr. Benedicto Novillo, Sr. Walter Serranoy el Sr, Ricardo House fueron nombrados vocales y la Sra. Dorothy de Foainini como representante de la Embajada Americana. La Direcci\u00f3n Ejecutiva del Centro fue encomendada al Dr. Gil Antonio Porras.<\/p>\n<p>Actualmente el CBA es el referente educativo, cultural y social de las nuevas generaciones que proyecta\u00a0 a la sociedad civil hacia un desarrollo integral y sostenible, combinando las nuevas tecnolog\u00edas en la ense\u00f1anza del idioma ingl\u00e9s y en sus diversas actividades culturales y sociales, como herramientas que fortalecen el proceso de formaci\u00f3n de la comunidad en su conjunto.\u00a0\u200b<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Historia Por los a\u00f1os 50 del siglo pasado, Santa Cruz se encontraba dando un gran salto de expansi\u00f3n y transformaci\u00f3n socioecon\u00f3mica, originando de esta forma la necesidad\u00a0 de una mejor preparaci\u00f3n para un pueblo en pleno desarrollo. En ese tiempo la Embajada de los Estados Unidos instal\u00f3 en nuestra capital las oficinas de su Servicio Cultural e Informativo (U.S.I.S) y fue entonces, en los inicios del a\u00f1o 1958, donde un grupo de inquietas y connotadas personalidades tanto cruce\u00f1as como norteamericanas, entre los cuales destacan el Dr. Percy Boland, la dama norteamericana Sra. Drorothy Rydem de Foainini y el Dr. Walter Suarez<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>HISTORIA - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"HISTORIA - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Historia Por los a\u00f1os 50 del siglo pasado, Santa Cruz se encontraba dando un gran salto de expansi\u00f3n y transformaci\u00f3n socioecon\u00f3mica, originando de esta forma la necesidad\u00a0 de una mejor preparaci\u00f3n para un pueblo en pleno desarrollo. En ese tiempo la Embajada de los Estados Unidos instal\u00f3 en nuestra capital las oficinas de su Servicio Cultural e Informativo (U.S.I.S) y fue entonces, en los inicios del a\u00f1o 1958, donde un grupo de inquietas y connotadas personalidades tanto cruce\u00f1as como norteamericanas, entre los cuales destacan el Dr. Percy Boland, la dama norteamericana Sra. Drorothy Rydem de Foainini y el Dr. Walter SuarezRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2019-07-15T01:05:03+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/\",\"name\":\"HISTORIA - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-07-02T22:15:20+00:00\",\"dateModified\":\"2019-07-15T01:05:03+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/hisotoria\/#webpage\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/274"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=274"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/274\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":659,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/274\/revisions\/659"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=274"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}