{"id":91,"date":"2018-06-29T19:17:45","date_gmt":"2018-06-29T19:17:45","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost:85\/?page_id=91"},"modified":"2021-06-15T11:05:21","modified_gmt":"2021-06-15T15:05:21","slug":"directorio-cba","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/","title":{"rendered":"DIRECTORIO CBA"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><strong class=\"ms-rteFontFace-6\">Junta Directiva<\/strong><\/p>\n<p>Gracias a la visi\u00f3n emprendedora de una Junta Directiva formada por importantes personalidades de nuestro medio, el CBA se ha concentrado en estos \u00faltimos tiempos en subir los est\u00e1ndares de calidad y servicio, prepar\u00e1ndose para crear un mayor valor percibido por parte de la comunidad\u00a0 cruce\u00f1a. Actualmente la Junta Directiva del CBA est\u00e1 conformada por:<\/p>\n<table class=\"ms-rteTable-0\" width=\"100%\" cellspacing=\"0\">\n<tbody>\n<tr class=\"ms-rteTableEvenRow-0\">\n<td class=\"ms-rteTableEvenCol-0\">Dr.\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u200b \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0Ren\u00e9 Valdivia Borda<br \/>\nDr.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0Walter Calla\u00fa Balcazar<br \/>\nLic. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0V\u00edctor Hugo Limpias Ortiz<br \/>\nArq. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aldo Sacre Espa\u00f1a<br \/>\nDra. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Maria Eugenia Parada<br \/>\nDr. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Ren\u00e9 Valdivia Pereyra<br \/>\nProf.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aida Espa\u00f1a Parada<br \/>\nLic.\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Rhea Borda<br \/>\nIng. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 C\u00e9sar David Menacho<\/td>\n<td class=\"ms-rteTableOddCol-0\">Presidente<br \/>\nPrimer Vicepresidente<br \/>\nSegundo Vicepresidente<br \/>\nDirector<br \/>\nDirectora<br \/>\nDirector<br \/>\nDirectora<br \/>\nDirectora<br \/>\nDirector<\/td>\n<\/tr>\n<\/tbody>\n<\/table>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px; display: block;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\">\u00a0<\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\" style=\"display: none;\"><span title=\"0 bytes\" data-ir-ext-value=\"\">0<\/span> <span title=\"Byte\" data-ir-ext-unit=\"\">B<\/span><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Junta Directiva Gracias a la visi\u00f3n emprendedora de una Junta Directiva formada por importantes personalidades de nuestro medio, el CBA se ha concentrado en estos \u00faltimos tiempos en subir los est\u00e1ndares de calidad y servicio, prepar\u00e1ndose para crear un mayor valor percibido por parte de la comunidad\u00a0 cruce\u00f1a. Actualmente la Junta Directiva del CBA est\u00e1 conformada por: Dr.\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u200b \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0Ren\u00e9 Valdivia Borda Dr.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0Walter Calla\u00fa Balcazar Lic. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0V\u00edctor Hugo Limpias Ortiz Arq. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aldo Sacre Espa\u00f1a Dra. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Maria Eugenia Parada Dr. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>DIRECTORIO CBA - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"DIRECTORIO CBA - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Junta Directiva Gracias a la visi\u00f3n emprendedora de una Junta Directiva formada por importantes personalidades de nuestro medio, el CBA se ha concentrado en estos \u00faltimos tiempos en subir los est\u00e1ndares de calidad y servicio, prepar\u00e1ndose para crear un mayor valor percibido por parte de la comunidad\u00a0 cruce\u00f1a. Actualmente la Junta Directiva del CBA est\u00e1 conformada por: Dr.\u00a0\u00a0 \u00a0 \u00a0\u200b \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0\u00a0Ren\u00e9 Valdivia Borda Dr.\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0\u00a0Walter Calla\u00fa Balcazar Lic. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0V\u00edctor Hugo Limpias Ortiz Arq. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Aldo Sacre Espa\u00f1a Dra. \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Maria Eugenia Parada Dr. \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Read More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-15T15:05:21+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/\",\"name\":\"DIRECTORIO CBA - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"datePublished\":\"2018-06-29T19:17:45+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-15T15:05:21+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/directorio-cba\/#webpage\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/91"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=91"}],"version-history":[{"count":9,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/91\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4340,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/91\/revisions\/4340"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=91"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}