{"id":4595,"date":"2021-07-28T16:11:52","date_gmt":"2021-07-28T20:11:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cba.com.bo\/?post_type=epkb_post_type_1&#038;p=4595"},"modified":"2021-07-30T12:11:37","modified_gmt":"2021-07-30T16:11:37","slug":"pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes","status":"publish","type":"epkb_post_type_1","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/","title":{"rendered":"\u00bfPueden las clases grabadas ser compartidas a los estudiantes?"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Lamentablemente NO pueden ser compartidas, debido a que son grabadas para uso exclusividad de nuestro sistema de gesti\u00f3n calidad acad\u00e9mica. No contamos con el servicio de clases\u00a0 pre grabada o asincr\u00f3nicas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Le recordamos que nuestras clases son sincr\u00f3nicas (En vivo-Digitales) y nuestras actividades asincr\u00f3nicas (Actividades como utilizaci\u00f3n de plataformas u otros recursos)<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Lamentablemente NO pueden ser compartidas, debido a que son grabadas para uso exclusividad de nuestro sistema de gesti\u00f3n calidad acad\u00e9mica. No contamos con el servicio de clases\u00a0 pre grabada o asincr\u00f3nicas. Le recordamos que nuestras clases son sincr\u00f3nicas (En vivo-Digitales) y nuestras actividades asincr\u00f3nicas (Actividades como utilizaci\u00f3n de plataformas u otros recursos)<\/p>\n","protected":false},"author":6,"featured_media":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"epkb_post_type_1_category":[25],"epkb_post_type_1_tag":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00bfPueden las clases grabadas ser compartidas a los estudiantes? - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00bfPueden las clases grabadas ser compartidas a los estudiantes? - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Lamentablemente NO pueden ser compartidas, debido a que son grabadas para uso exclusividad de nuestro sistema de gesti\u00f3n calidad acad\u00e9mica. No contamos con el servicio de clases\u00a0 pre grabada o asincr\u00f3nicas. Le recordamos que nuestras clases son sincr\u00f3nicas (En vivo-Digitales) y nuestras actividades asincr\u00f3nicas (Actividades como utilizaci\u00f3n de plataformas u otros recursos)\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-07-30T16:11:37+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/\",\"name\":\"\\u00bfPueden las clases grabadas ser compartidas a los estudiantes? - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"datePublished\":\"2021-07-28T20:11:52+00:00\",\"dateModified\":\"2021-07-30T16:11:37+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento-archive\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento-archive\/\",\"name\":\"Base de conocimiento\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":3,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/base-de-conocimiento\/pueden-las-clases-grabadas-ser-compartidas-a-los-estudiantes\/#webpage\"}}]}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/epkb_post_type_1\/4595"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/epkb_post_type_1"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/epkb_post_type_1"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/6"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4595"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/epkb_post_type_1\/4595\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4667,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/epkb_post_type_1\/4595\/revisions\/4667"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4595"}],"wp:term":[{"taxonomy":"epkb_post_type_1_category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/epkb_post_type_1_category?post=4595"},{"taxonomy":"epkb_post_type_1_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/epkb_post_type_1_tag?post=4595"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}