{"id":1060,"date":"2020-02-06T19:05:54","date_gmt":"2020-02-06T23:05:54","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cba.com.bo\/?p=1060"},"modified":"2020-02-06T19:05:54","modified_gmt":"2020-02-06T23:05:54","slug":"origen-santa-cruz-tattoo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/","title":{"rendered":"ORIGEN SANTA CRUZ \u2013TATTOO"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p>El Tatuaje ha tenido que ganarse el \u00a0ser considerado un Arte y hoy en d\u00eda, ocupa el lugar que le corresponde por derecho propio. El Centro Boliviano Americano de manera conjunta con artistas del tatuaje, presentan este de febrero, la muestra denominada \u00a0\u201cORIGEN SANTA CRUZ \u2013TATTOO\u201d, una exposici\u00f3n donde los mitos, tradiciones y leyendas estar\u00e1n plasmados en los trabajos y\u00a0 cuadros con el sello y caracter\u00edstica de cada uno de ellos.<\/p>\n<p>La muestra Origen Santa Cruz &#8211; Tattoo , hace referencia a las fechas\u00a0 festivas del mes de febrero (14-feb Independencia de Santa Cruz y\u00a0 26-feb Fundaci\u00f3n de Santa Cruz), y estar\u00e1 expuesta en la Galer\u00eda de Arte CBA, de lunes a s\u00e1bado por la ma\u00f1ana.<\/p>\n<p>El viernes 07 de febrero a las 19:30 tendremos la inauguraci\u00f3n donde apreciaremos no solo la exposici\u00f3n sino tambi\u00e9n trabajos en vivo en lienzo humano.<\/p>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El Tatuaje ha tenido que ganarse el \u00a0ser considerado un Arte y hoy en d\u00eda, ocupa el lugar que le corresponde por derecho propio. El Centro Boliviano Americano de manera conjunta con artistas del tatuaje, presentan este de febrero, la muestra denominada \u00a0\u201cORIGEN SANTA CRUZ \u2013TATTOO\u201d, una exposici\u00f3n donde los mitos, tradiciones y leyendas estar\u00e1n plasmados en los trabajos y\u00a0 cuadros con el sello y caracter\u00edstica de cada uno de ellos. La muestra Origen Santa Cruz &#8211; Tattoo , hace referencia a las fechas\u00a0 festivas del mes de febrero (14-feb Independencia de Santa Cruz y\u00a0 26-feb Fundaci\u00f3n de Santa Cruz), y<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1061,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>ORIGEN SANTA CRUZ \u2013TATTOO - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"ORIGEN SANTA CRUZ \u2013TATTOO - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El Tatuaje ha tenido que ganarse el \u00a0ser considerado un Arte y hoy en d\u00eda, ocupa el lugar que le corresponde por derecho propio. El Centro Boliviano Americano de manera conjunta con artistas del tatuaje, presentan este de febrero, la muestra denominada \u00a0\u201cORIGEN SANTA CRUZ \u2013TATTOO\u201d, una exposici\u00f3n donde los mitos, tradiciones y leyendas estar\u00e1n plasmados en los trabajos y\u00a0 cuadros con el sello y caracter\u00edstica de cada uno de ellos. La muestra Origen Santa Cruz &#8211; Tattoo , hace referencia a las fechas\u00a0 festivas del mes de febrero (14-feb Independencia de Santa Cruz y\u00a0 26-feb Fundaci\u00f3n de Santa Cruz), yRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-06T23:05:54+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/84692796_2715440345207201_9091138119889059840_n.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"632\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"537\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/84692796_2715440345207201_9091138119889059840_n.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/84692796_2715440345207201_9091138119889059840_n.jpg\",\"width\":632,\"height\":537},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/\",\"name\":\"ORIGEN SANTA CRUZ \\u2013TATTOO - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-02-06T23:05:54+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-06T23:05:54+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"ORIGEN SANTA CRUZ \\u2013TATTOO\",\"datePublished\":\"2020-02-06T23:05:54+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-06T23:05:54+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#webpage\"},\"wordCount\":155,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/origen-santa-cruz-tattoo\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/84692796_2715440345207201_9091138119889059840_n.jpg\",\"articleSection\":[\"Cultura\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1060"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1060"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1060\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1062,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1060\/revisions\/1062"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1061"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1060"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1060"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1060"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}