{"id":1103,"date":"2020-02-28T09:36:00","date_gmt":"2020-02-28T13:36:00","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cba.com.bo\/?p=1103"},"modified":"2020-02-28T09:41:59","modified_gmt":"2020-02-28T13:41:59","slug":"andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/","title":{"rendered":"Andrea  Scotta: Talento, trabajo y tes\u00f3n"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p>Andrea Scotta Dietze es el resultado de esta mezcla, una bailarina con muchos sue\u00f1os pero con las ideas muy claras y con los pies en la tierra.\u00a0 Es bailarina profesional, core\u00f3grafa y maestra de danza contempor\u00e1nea.<\/p>\n<p>Andrea es un alma libre, un alma inquieta, por lo que no se detiene nunca y esto lo podemos apreciar en sus diversas participaciones en diferentes festivales como ser \u201c<em>La renuncia<\/em>\u201d que es una obra propia\u00a0 , \u201c<em>Tindergrrten<\/em>, esta obra, creada y dirigida por la bailarina que se introduce en el mundo de las redes sociales , producto de la residencia que hizo en el Centro Fases, tambi\u00e9n podemos nombrar \u201c<em>El amor en tiempos de Carnaval<\/em>\u201d del core\u00f3grafo Daniel Payero y \u00faltimamente la obra \u201c<em>Peter Pan\u201d<\/em> el pasado agosto de 2019.<\/p>\n<p>Si de viajes y experiencias se trata no podemos dejar de mencionar su estad\u00eda en la Universidad de artes Folkwang en Alemania, aplic\u00f3 y fue aceptada en el National Training Curriclum de la American Ballet Theatre en Nueva York. En la ciudad de La Paz, tuvo la oportunidad de tomar clases con la compa\u00f1\u00eda Kathak, adem\u00e1s de Noreen Guzm\u00e1n de Rojas,<\/p>\n<p>Andrea es\u00a0 una maestra que lo primero que ense\u00f1a es a so\u00f1ar, luego la disciplina y las t\u00e9cnicas<\/p>\n<p>Este camale\u00f3nica bailarina, dictar\u00e1 clases de\u00a0 Danza contempor\u00e1nea en el CBA, a partir del mes de marzo\u00a0 para nuestras m\u00e1s peque\u00f1itas , incursionando con\u00a0 la ni\u00f1as de 3 y 4 a\u00f1itos PRE-PRIMARY\u00a0 y un segundo grupo\u00a0 5 a 7 a\u00f1itos PRIMARY<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p><strong>Foto<\/strong>: Julio Gonzalez<\/p>\n<p><strong>Revista<\/strong>: DXT<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Andrea Scotta Dietze es el resultado de esta mezcla, una bailarina con muchos sue\u00f1os pero con las ideas muy claras y con los pies en la tierra.\u00a0 Es bailarina profesional, core\u00f3grafa y maestra de danza contempor\u00e1nea. Andrea es un alma libre, un alma inquieta, por lo que no se detiene nunca y esto lo podemos apreciar en sus diversas participaciones en diferentes festivales como ser \u201cLa renuncia\u201d que es una obra propia\u00a0 , \u201cTindergrrten, esta obra, creada y dirigida por la bailarina que se introduce en el mundo de las redes sociales , producto de la residencia que hizo en el<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1104,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Andrea Scotta: Talento, trabajo y tes\u00f3n - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Andrea Scotta: Talento, trabajo y tes\u00f3n - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Andrea Scotta Dietze es el resultado de esta mezcla, una bailarina con muchos sue\u00f1os pero con las ideas muy claras y con los pies en la tierra.\u00a0 Es bailarina profesional, core\u00f3grafa y maestra de danza contempor\u00e1nea. Andrea es un alma libre, un alma inquieta, por lo que no se detiene nunca y esto lo podemos apreciar en sus diversas participaciones en diferentes festivales como ser \u201cLa renuncia\u201d que es una obra propia\u00a0 , \u201cTindergrrten, esta obra, creada y dirigida por la bailarina que se introduce en el mundo de las redes sociales , producto de la residencia que hizo en elRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-02-28T13:36:00+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-02-28T13:41:59+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/ANDREA-SCOTTA.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1844\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2766\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/ANDREA-SCOTTA.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/ANDREA-SCOTTA.jpg\",\"width\":1844,\"height\":2766},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/\",\"name\":\"Andrea Scotta: Talento, trabajo y tes\\u00f3n - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-02-28T13:36:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-28T13:41:59+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"Andrea Scotta: Talento, trabajo y tes\\u00f3n\",\"datePublished\":\"2020-02-28T13:36:00+00:00\",\"dateModified\":\"2020-02-28T13:41:59+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#webpage\"},\"wordCount\":280,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/andrea-scotta-talento-trabajo-y-teson\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/02\/ANDREA-SCOTTA.jpg\",\"articleSection\":[\"Cultura\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1103"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1103"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1103\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1108,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1103\/revisions\/1108"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1104"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1103"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1103"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1103"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}