{"id":1132,"date":"2020-03-04T13:55:26","date_gmt":"2020-03-04T17:55:26","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cba.com.bo\/?p=1132"},"modified":"2020-03-04T13:59:25","modified_gmt":"2020-03-04T17:59:25","slug":"miguelmostajoradio","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/","title":{"rendered":"El actor  y profesor de teatro Miguel Mostajo ahora incursiona  en la Radio"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><strong>EL ACTOR MIGUEL MOSTAJO AHORA INCURSIONA EN LA RADIO <\/strong><\/p>\n<p>El polifac\u00e9tico actor Miguel Mostajo, que fue parte de la exitosa novela, \u201c<em>Desp\u00e9iname la Vida<\/em>\u201d y actualmente es profesor de Teatro en el CBA\u00a0 nos presenta una nueva faceta\u2026el actor decidi\u00f3 incursionar \u00a0este 2020 en radio.<\/p>\n<p>Miguel Mostajo nos dar\u00e1 el toque rom\u00e1ntico y nos acompa\u00f1ar\u00e1 desde las\u00a0 22:00 a 02:00 a.m en el programa <em>Solo Baladas<\/em> en Radio Disney.<\/p>\n<p>Si hablamos de carisma estamos hablando de Miguel, el mismo que es actor y director creativo y aunque act\u00faa y esa es su pasi\u00f3n, tambi\u00e9n se dej\u00f3 tentar por el modelaje, participando inicialmente en el UPSA Fashion Show y posteriormente para una casa de trajes de gala<\/p>\n<p>Este a\u00f1o dentro de sus muchas presentaciones particip\u00f3 de la obra \u201cLa rebeli\u00f3n de los conejos m\u00e1gicos\u201d en caf\u00e9 Lorca.<\/p>\n<p>Este actor protagoniza actualmente varios\u00a0 proyectos, entre ellos; su programa en la radio Disney y sus <strong>Clases De Teatro<\/strong>\u00a0 que viene impartiendo desde el 2019 en el <strong>CBA<\/strong>, los d\u00edas martes y jueves, en dos horarios claramente segmentados seg\u00fan la edad,\u00a0 de 6 a 12 a\u00f1os a las 18:15 y a partir de los 13 a\u00f1os a las 19:15<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>EL ACTOR MIGUEL MOSTAJO AHORA INCURSIONA EN LA RADIO El polifac\u00e9tico actor Miguel Mostajo, que fue parte de la exitosa novela, \u201cDesp\u00e9iname la Vida\u201d y actualmente es profesor de Teatro en el CBA\u00a0 nos presenta una nueva faceta\u2026el actor decidi\u00f3 incursionar \u00a0este 2020 en radio. Miguel Mostajo nos dar\u00e1 el toque rom\u00e1ntico y nos acompa\u00f1ar\u00e1 desde las\u00a0 22:00 a 02:00 a.m en el programa Solo Baladas en Radio Disney. Si hablamos de carisma estamos hablando de Miguel, el mismo que es actor y director creativo y aunque act\u00faa y esa es su pasi\u00f3n, tambi\u00e9n se dej\u00f3 tentar por el modelaje, participando<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":1133,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El actor y profesor de teatro Miguel Mostajo ahora incursiona en la Radio - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El actor y profesor de teatro Miguel Mostajo ahora incursiona en la Radio - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"EL ACTOR MIGUEL MOSTAJO AHORA INCURSIONA EN LA RADIO El polifac\u00e9tico actor Miguel Mostajo, que fue parte de la exitosa novela, \u201cDesp\u00e9iname la Vida\u201d y actualmente es profesor de Teatro en el CBA\u00a0 nos presenta una nueva faceta\u2026el actor decidi\u00f3 incursionar \u00a0este 2020 en radio. Miguel Mostajo nos dar\u00e1 el toque rom\u00e1ntico y nos acompa\u00f1ar\u00e1 desde las\u00a0 22:00 a 02:00 a.m en el programa Solo Baladas en Radio Disney. Si hablamos de carisma estamos hablando de Miguel, el mismo que es actor y director creativo y aunque act\u00faa y esa es su pasi\u00f3n, tambi\u00e9n se dej\u00f3 tentar por el modelaje, participandoRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2020-03-04T17:55:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-03-04T17:59:25+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Miguel-Mostajo-Radio-Disney-1.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Miguel-Mostajo-Radio-Disney-1.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Miguel-Mostajo-Radio-Disney-1.jpg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/\",\"name\":\"El actor y profesor de teatro Miguel Mostajo ahora incursiona en la Radio - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2020-03-04T17:55:26+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-04T17:59:25+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"El actor y profesor de teatro Miguel Mostajo ahora incursiona en la Radio\",\"datePublished\":\"2020-03-04T17:55:26+00:00\",\"dateModified\":\"2020-03-04T17:59:25+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#webpage\"},\"wordCount\":225,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/miguelmostajoradio\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/03\/Miguel-Mostajo-Radio-Disney-1.jpg\",\"articleSection\":[\"Cultura\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1132"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1132"}],"version-history":[{"count":4,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1132\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":1137,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/1132\/revisions\/1137"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/1133"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1132"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=1132"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=1132"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}