{"id":4345,"date":"2021-06-26T11:45:23","date_gmt":"2021-06-26T15:45:23","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cba.com.bo\/?p=4345"},"modified":"2021-06-26T11:45:26","modified_gmt":"2021-06-26T15:45:26","slug":"arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/","title":{"rendered":"Arte, amor y pasi\u00f3n en Santa Cruz"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p><em>\u201cDebut de la artista emergente, Mar\u00eda Jos\u00e9 Menacho Rivero, de 25 a\u00f1os de edad, nacida y criada en la capital cruce\u00f1a\u201d<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>En su infancia so\u00f1\u00f3 con ser Veterinaria para salvar a los perritos de la calle, conforme fue creciendo y por azares del destino estudi\u00f3 Odontolog\u00eda; actualmente ama y ejerce su profesi\u00f3n como Doctora Ortodontista. Durante su ni\u00f1ez Mar\u00eda observaba a su abuela trabajar en los dise\u00f1os de cer\u00e1mica, vidrio, madera; fue desde entonces que desarroll\u00f3 como pasatiempo dibujar y pintar en sus cuadernos.<\/p>\n\n\n\n<p>\u201cSiempre tuve esta inquietud de crear y de hecho mi primer cuadro nace de este deseo, plasmar en un papel las cosas que ten\u00eda en mi cabeza, porque siempre ten\u00eda combinaciones de colores y contraste relacionado a mis sentimientos; as\u00ed empiezo a pintar un d\u00eda, lo curioso, me hab\u00eda comprado pintura sin saber lo que estaba haciendo.&nbsp; Todo empez\u00f3 como un pasatiempo, pero cuando sub\u00ed a las redes sociales las cosas que estaba haciendo, fue cuando la gente empez\u00f3 a observar mi trabajo y un amigo me pidi\u00f3 que dibuje el primer cuadro en lienzo\u201d, se\u00f1al\u00f3 Mar\u00eda Jos\u00e9 Menacho durante la entrevista.<\/p>\n\n\n\n<p>Las colecciones de Menacho fueron exhibidas a nivel nacional y sus pinturas han recorrido&nbsp; colecciones privadas de Europa, Estados Unidos y Latinoam\u00e9rica. Actualmente dos de sus cuadros formar\u00e1n parte de la Feria Internacional de Dub\u00e1i que tomar\u00e1 lugar en octubre de este a\u00f1o, donde podr\u00e1 competir con artistas de renombre, de esta manera colocando el nombre de Bolivia en alto.<\/p>\n\n\n\n<p><strong><em>El CBA y Chevrolet&nbsp; apuestan por el desarrollo y las artes<\/em><\/strong><\/p>\n\n\n\n<p>El jueves 24 de Junio Mar\u00eda Jos\u00e9 Menacho debutar\u00e1 con su primera colecci\u00f3n en la \u201cGaler\u00eda para Artistas Emergentes\u201d, haciendo la apertura oficial del convenio que firmaron estos gigantes para apoyar al desarrollo y las artes. Menacho se\u00f1al\u00f3 sentirse honrada al formar parte de esta gran iniciativa organizada por el Centro Boliviano Americano junto Chevrolet; tambi\u00e9n&nbsp; &nbsp; manifest\u00f3 que esta alianza brindar\u00e1 la oportunidad de crecimiento para todos los artistas emergentes.<\/p>\n\n\n\n<p>NOMBRE DE LA PRESENTACI\u00d3N:&nbsp; Inconsciente Colectivo<\/p>\n\n\n\n<p>SIGNIFICADO: Es la vida geneal\u00f3gica desde sus inicios, el alma de la humanidad.&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u201cDebut de la artista emergente, Mar\u00eda Jos\u00e9 Menacho Rivero, de 25 a\u00f1os de edad, nacida y criada en la capital cruce\u00f1a\u201d En su infancia so\u00f1\u00f3 con ser Veterinaria para salvar a los perritos de la calle, conforme fue creciendo y por azares del destino estudi\u00f3 Odontolog\u00eda; actualmente ama y ejerce su profesi\u00f3n como Doctora Ortodontista. Durante su ni\u00f1ez Mar\u00eda observaba a su abuela trabajar en los dise\u00f1os de cer\u00e1mica, vidrio, madera; fue desde entonces que desarroll\u00f3 como pasatiempo dibujar y pintar en sus cuadernos. \u201cSiempre tuve esta inquietud de crear y de hecho mi primer cuadro nace de este deseo, plasmar<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4346,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[8],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Arte, amor y pasi\u00f3n en Santa Cruz - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Arte, amor y pasi\u00f3n en Santa Cruz - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u201cDebut de la artista emergente, Mar\u00eda Jos\u00e9 Menacho Rivero, de 25 a\u00f1os de edad, nacida y criada en la capital cruce\u00f1a\u201d En su infancia so\u00f1\u00f3 con ser Veterinaria para salvar a los perritos de la calle, conforme fue creciendo y por azares del destino estudi\u00f3 Odontolog\u00eda; actualmente ama y ejerce su profesi\u00f3n como Doctora Ortodontista. Durante su ni\u00f1ez Mar\u00eda observaba a su abuela trabajar en los dise\u00f1os de cer\u00e1mica, vidrio, madera; fue desde entonces que desarroll\u00f3 como pasatiempo dibujar y pintar en sus cuadernos. \u201cSiempre tuve esta inquietud de crear y de hecho mi primer cuadro nace de este deseo, plasmarRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-26T15:45:23+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-26T15:45:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Galeria-CBA.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"720\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Galeria-CBA.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Galeria-CBA.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":720},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/\",\"name\":\"Arte, amor y pasi\\u00f3n en Santa Cruz - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-06-26T15:45:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-26T15:45:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"Arte, amor y pasi\\u00f3n en Santa Cruz\",\"datePublished\":\"2021-06-26T15:45:23+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-26T15:45:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#webpage\"},\"wordCount\":385,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/arte-amor-y-pasion-en-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/Galeria-CBA.jpeg\",\"articleSection\":[\"Direcci\\u00f3n Acad\\u00e9mica\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4345"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4345"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4345\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4347,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4345\/revisions\/4347"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4346"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4345"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4345"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4345"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}