{"id":4348,"date":"2021-06-26T11:48:44","date_gmt":"2021-06-26T15:48:44","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cba.com.bo\/?p=4348"},"modified":"2021-06-26T11:48:47","modified_gmt":"2021-06-26T15:48:47","slug":"el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/","title":{"rendered":"El CBA y Chevrolet  apuestan por el desarrollo y las artes"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n\n<p><\/p>\n\n\n\n<p>\u201cEl Centro Boliviano Americano firma convenio con Chevrolet para apoyar a los artistas emergentes de Santa Cruz\u201d<\/p>\n\n\n\n<p>El CBA en conjunto con la de industria de autom\u00f3viles abre sus puertas para darle espacio al arte, el jueves 24 de Junio se sellar\u00e1 esta alianza entre ambos gigantes con la exposici\u00f3n de 18 cuadros pintados por Mar\u00eda Jos\u00e9 Menacho Rivero, siendo una artista que a su corta edad promete bastante como una artista abstracta y emergente dentro del \u00e1mbito art\u00edstico.<\/p>\n\n\n\n<p>El proyecto tiene como principal objetivo dar un espacio en la instalaci\u00f3n del instituto en la&nbsp; \u201cGaler\u00eda para artistas emergentes\u201d a todas las personas que est\u00e1n iniciando en este rubro, donde podr\u00e1n realizar una exposici\u00f3n de sus obras de manera gratuita; de la misma manera ser\u00e1n dotados con un servicio de catering y un brindis de honor para la apertura de cada presentaci\u00f3n.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u201cEl Centro Boliviano Americano firma convenio con Chevrolet para apoyar a los artistas emergentes de Santa Cruz\u201d El CBA en conjunto con la de industria de autom\u00f3viles abre sus puertas para darle espacio al arte, el jueves 24 de Junio se sellar\u00e1 esta alianza entre ambos gigantes con la exposici\u00f3n de 18 cuadros pintados por Mar\u00eda Jos\u00e9 Menacho Rivero, siendo una artista que a su corta edad promete bastante como una artista abstracta y emergente dentro del \u00e1mbito art\u00edstico. El proyecto tiene como principal objetivo dar un espacio en la instalaci\u00f3n del instituto en la&nbsp; \u201cGaler\u00eda para artistas emergentes\u201d a todas<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":4349,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[8],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El CBA y Chevrolet apuestan por el desarrollo y las artes - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El CBA y Chevrolet apuestan por el desarrollo y las artes - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u201cEl Centro Boliviano Americano firma convenio con Chevrolet para apoyar a los artistas emergentes de Santa Cruz\u201d El CBA en conjunto con la de industria de autom\u00f3viles abre sus puertas para darle espacio al arte, el jueves 24 de Junio se sellar\u00e1 esta alianza entre ambos gigantes con la exposici\u00f3n de 18 cuadros pintados por Mar\u00eda Jos\u00e9 Menacho Rivero, siendo una artista que a su corta edad promete bastante como una artista abstracta y emergente dentro del \u00e1mbito art\u00edstico. El proyecto tiene como principal objetivo dar un espacio en la instalaci\u00f3n del instituto en la&nbsp; \u201cGaler\u00eda para artistas emergentes\u201d a todasRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2021-06-26T15:48:44+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-26T15:48:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/lgo-galeria.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"554\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"386\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/lgo-galeria.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/lgo-galeria.jpeg\",\"width\":554,\"height\":386},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/\",\"name\":\"El CBA y Chevrolet apuestan por el desarrollo y las artes - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2021-06-26T15:48:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-26T15:48:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"El CBA y Chevrolet apuestan por el desarrollo y las artes\",\"datePublished\":\"2021-06-26T15:48:44+00:00\",\"dateModified\":\"2021-06-26T15:48:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#webpage\"},\"wordCount\":163,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-y-chevrolet-apuestan-por-el-desarrollo-y-las-artes\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2021\/06\/lgo-galeria.jpeg\",\"articleSection\":[\"Direcci\\u00f3n Acad\\u00e9mica\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4348"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4348"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4348\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4350,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/4348\/revisions\/4350"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/4349"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4348"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=4348"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=4348"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}