{"id":476,"date":"2018-09-18T21:39:47","date_gmt":"2018-09-18T21:39:47","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cba.com.bo\/?p=476"},"modified":"2018-09-18T21:39:47","modified_gmt":"2018-09-18T21:39:47","slug":"el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/","title":{"rendered":"El CBA se viste de verde para celebrar a Santa Cruz"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">Ser\u00e1 con la realizaci\u00f3n de su GREEN DAY, este martes 18 de septiembre, entre las 7 y 21 horas, en la calle Cochabamba No 66.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">(Santa Cruz de la Sierra, 17 de septiembre de 2018) El Centro Cultural Boliviano Americano \u2013 CBA se viste de verde y festeja el mes de Santa Cruz a lo grande. Lo hace con el GREEN DAY (D\u00eda verde), que se realizar\u00e1 este martes 18 de septiembre, entre las 7 y 21 horas, en su Big Apple ubicado en la calle Cochabamba No 66.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u00a0La actividad, que busca que los alumnos del centro binacional practiquen el idioma en una situaci\u00f3n real y distendida, tendr\u00e1 exhibici\u00f3n de comidas t\u00edpicas y temas relacionados con la flora y la fauna del oriente boliviano. Adem\u00e1s habr\u00e1 juegos t\u00edpicos, dramatizaciones, declamaciones y danzas en homenaje a Santa Cruz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">M\u00e1s de 3.000 alumnos, de los distintos horarios de clases del CBA ser\u00e1n los encargados de dar vida al GREEN DAY que se realiza ya desde hace una d\u00e9cada. As\u00ed la instituci\u00f3n celebra tambi\u00e9n al estudiante, la primavera y por supuesto al departamento.<\/p>\n<p>La cita es este martes de 7 a 21 horas. El ingreso es libre.<\/p>\n<p style=\"text-align: right;\"><span style=\"color: #999999;\">\u00a0Source: SouzaInfantas<\/span><strong><br \/>\n<\/strong><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Ser\u00e1 con la realizaci\u00f3n de su GREEN DAY, este martes 18 de septiembre, entre las 7 y 21 horas, en la calle Cochabamba No 66. (Santa Cruz de la Sierra, 17 de septiembre de 2018) El Centro Cultural Boliviano Americano \u2013 CBA se viste de verde y festeja el mes de Santa Cruz a lo grande. Lo hace con el GREEN DAY (D\u00eda verde), que se realizar\u00e1 este martes 18 de septiembre, entre las 7 y 21 horas, en su Big Apple ubicado en la calle Cochabamba No 66. \u00a0La actividad, que busca que los alumnos del centro binacional practiquen el<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":477,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[8,7],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>El CBA se viste de verde para celebrar a Santa Cruz - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"El CBA se viste de verde para celebrar a Santa Cruz - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Ser\u00e1 con la realizaci\u00f3n de su GREEN DAY, este martes 18 de septiembre, entre las 7 y 21 horas, en la calle Cochabamba No 66. (Santa Cruz de la Sierra, 17 de septiembre de 2018) El Centro Cultural Boliviano Americano \u2013 CBA se viste de verde y festeja el mes de Santa Cruz a lo grande. Lo hace con el GREEN DAY (D\u00eda verde), que se realizar\u00e1 este martes 18 de septiembre, entre las 7 y 21 horas, en su Big Apple ubicado en la calle Cochabamba No 66. \u00a0La actividad, que busca que los alumnos del centro binacional practiquen elRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-09-18T21:39:47+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/green-day-presentaciones.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"428\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"512\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/green-day-presentaciones.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/green-day-presentaciones.jpg\",\"width\":428,\"height\":512},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/\",\"name\":\"El CBA se viste de verde para celebrar a Santa Cruz - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-09-18T21:39:47+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-18T21:39:47+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"El CBA se viste de verde para celebrar a Santa Cruz\",\"datePublished\":\"2018-09-18T21:39:47+00:00\",\"dateModified\":\"2018-09-18T21:39:47+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#webpage\"},\"wordCount\":206,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/el-cba-se-viste-de-verde-para-celebrar-a-santa-cruz\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/09\/green-day-presentaciones.jpg\",\"articleSection\":[\"Direcci\\u00f3n Acad\\u00e9mica\",\"Ingl\\u00e9s\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/476"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=476"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/476\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":478,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/476\/revisions\/478"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/477"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=476"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=476"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=476"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}