{"id":484,"date":"2018-10-04T09:54:51","date_gmt":"2018-10-04T09:54:51","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cba.com.bo\/?p=484"},"modified":"2018-10-05T15:15:26","modified_gmt":"2018-10-05T15:15:26","slug":"los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/","title":{"rendered":"Los sellos invadieron la galer\u00eda del CBA"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<ul>\n<li>La X Exposici\u00f3n Nacional de Filater\u00eda estar\u00e1 abierta hasta este viernes 4 de octubre en la calle Sucre N\u00b0340.<\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>(Santa Cruz de la Sierra, 03 de octubre de 2018) M\u00e1s de 40 colecciones de sellos de correo invadieron la galer\u00eda de arte del Centro Cultural Boliviano Americano &#8211; CBA. Y es que este lunes, 1 de octubre, se inaugur\u00f3 la X Exposici\u00f3n Nacional de Filater\u00eda, y estar\u00e1 abierta al p\u00fablico hasta el \u00a0viernes 5 en la calle Sucre N\u00b0340.<\/p>\n<p>La muestra es organizada por la Federaci\u00f3n Filat\u00e9lica de Bolivia y el Centro Filat\u00e9lico Santa Cruz. Re\u00fane colecciones de distintos temas, entre ellos, la historia de Bolivia, la Guerra del Chaco, el mundial de f\u00fatbol, otros relacionados con el medio ambiente y la naturaleza.<\/p>\n<p>\u201cGracias por regalarnos cultura y tambi\u00e9n historia a trav\u00e9s de su trabajo\u201d, dijo el presidente del directorio del CBA, Ren\u00e9 Valdivia, en la inauguraci\u00f3n oficial de la exposici\u00f3n, la cual tambi\u00e9n \u00a0contiene tambi\u00e9n literatura filat\u00e9lica para quienes quieran conocer un poco m\u00e1s sobre este arte.<\/p>\n<p>\u201cEsta es una actividad que demanda mucha atenci\u00f3n, paciencia y\u00a0 conocimiento, hay colecciones que uno tarda a\u00f1os en terminar\u201d, explic\u00f3 Luis Dorado, coordinador de la muestra y filatelista desde hace ya 68 a\u00f1os.<\/p>\n<p>En la exposici\u00f3n se encuentran colecciones de filat\u00e9licos de La Paz, Sucre, Potos\u00ed, Cochabamba y Santa Cruz. La exposici\u00f3n se la puede ver de lunes a viernes, de 08:30 a 12:00, y de 14:30 a 19:00. El ingreso es gratuito.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>La X Exposici\u00f3n Nacional de Filater\u00eda estar\u00e1 abierta hasta este viernes 4 de octubre en la calle Sucre N\u00b0340. \u00a0 (Santa Cruz de la Sierra, 03 de octubre de 2018) M\u00e1s de 40 colecciones de sellos de correo invadieron la galer\u00eda de arte del Centro Cultural Boliviano Americano &#8211; CBA. Y es que este lunes, 1 de octubre, se inaugur\u00f3 la X Exposici\u00f3n Nacional de Filater\u00eda, y estar\u00e1 abierta al p\u00fablico hasta el \u00a0viernes 5 en la calle Sucre N\u00b0340. La muestra es organizada por la Federaci\u00f3n Filat\u00e9lica de Bolivia y el Centro Filat\u00e9lico Santa Cruz. Re\u00fane colecciones de distintos temas,<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":483,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Los sellos invadieron la galer\u00eda del CBA - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Los sellos invadieron la galer\u00eda del CBA - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"La X Exposici\u00f3n Nacional de Filater\u00eda estar\u00e1 abierta hasta este viernes 4 de octubre en la calle Sucre N\u00b0340. \u00a0 (Santa Cruz de la Sierra, 03 de octubre de 2018) M\u00e1s de 40 colecciones de sellos de correo invadieron la galer\u00eda de arte del Centro Cultural Boliviano Americano &#8211; CBA. Y es que este lunes, 1 de octubre, se inaugur\u00f3 la X Exposici\u00f3n Nacional de Filater\u00eda, y estar\u00e1 abierta al p\u00fablico hasta el \u00a0viernes 5 en la calle Sucre N\u00b0340. La muestra es organizada por la Federaci\u00f3n Filat\u00e9lica de Bolivia y el Centro Filat\u00e9lico Santa Cruz. Re\u00fane colecciones de distintos temas,Read More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-04T09:54:51+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2018-10-05T15:15:26+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"4676\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"3097\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9.jpg\",\"width\":4676,\"height\":3097},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/\",\"name\":\"Los sellos invadieron la galer\\u00eda del CBA - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-10-04T09:54:51+00:00\",\"dateModified\":\"2018-10-05T15:15:26+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"Los sellos invadieron la galer\\u00eda del CBA\",\"datePublished\":\"2018-10-04T09:54:51+00:00\",\"dateModified\":\"2018-10-05T15:15:26+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#webpage\"},\"wordCount\":264,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/los-sellos-invadieron-la-galeria-del-cba\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/9.jpg\",\"articleSection\":[\"Cultura\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/484"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=484"}],"version-history":[{"count":3,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/484\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":492,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/484\/revisions\/492"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/483"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=484"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=484"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=484"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}