{"id":487,"date":"2018-10-05T13:42:14","date_gmt":"2018-10-05T13:42:14","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cba.com.bo\/?p=487"},"modified":"2018-10-05T13:42:14","modified_gmt":"2018-10-05T13:42:14","slug":"rolf-olson-visito-el-cba","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/","title":{"rendered":"Rolf Olson visit\u00f3 el CBA"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<ul>\n<li><strong>El consejero pol\u00edtico y econ\u00f3mico de la Embajada de Estados Unidos fue el protagonista de la actividad\u201cMeet Someone Interesting\u201d.<\/strong><\/li>\n<\/ul>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">(Santa Cruz de la Sierra, 04 de octubre de 2018) En el marco del programa \u201cMeet Someone Interesting\u201d (Conoce a alguien interesante) que lleva adelante el Centro Cultural Boliviano Americano \u2013 CBA, se tuvo la visita de Rolf Olson, consejero pol\u00edtico y econ\u00f3mico de la Embajada de Estados Unidos.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El invitado comparti\u00f3 unas horas con los becarios Access y Martin Luther King (MLK) del CBA. Les habl\u00f3 sobre las elecciones de mitad de per\u00edodo que se realizar\u00e1n en noviembre pr\u00f3ximo en el pa\u00eds del norte.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">\u201cEsta es una gran oportunidad para dar a conocer la pol\u00edtica de mi pa\u00eds, su organizaci\u00f3n y protagonistas. Siempre es bueno que conozcan sobre Estados Unidos\u2026 Estoy satisfechos con estos encuentros porque he visto a j\u00f3venes muy entusiastas e interesados en aprender m\u00e1s y eso es gratificante\u201d, dijo emocionado Olson, al salir de una de sus charlas.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El programa \u201cMeet Someone Interesting\u201d busca que los alumnos del CBA tengan una experiencia distinta conociendo a personalidades estadounidenses con las que pueden practicar el idioma en jornadas distintas a las clases habituales.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<h6 style=\"text-align: right;\"><span style=\"color: #999999;\">Source: SouzaInfanta<\/span><\/h6>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>El consejero pol\u00edtico y econ\u00f3mico de la Embajada de Estados Unidos fue el protagonista de la actividad\u201cMeet Someone Interesting\u201d. \u00a0 (Santa Cruz de la Sierra, 04 de octubre de 2018) En el marco del programa \u201cMeet Someone Interesting\u201d (Conoce a alguien interesante) que lleva adelante el Centro Cultural Boliviano Americano \u2013 CBA, se tuvo la visita de Rolf Olson, consejero pol\u00edtico y econ\u00f3mico de la Embajada de Estados Unidos. El invitado comparti\u00f3 unas horas con los becarios Access y Martin Luther King (MLK) del CBA. Les habl\u00f3 sobre las elecciones de mitad de per\u00edodo que se realizar\u00e1n en noviembre pr\u00f3ximo en<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":488,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[7],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Rolf Olson visit\u00f3 el CBA - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Rolf Olson visit\u00f3 el CBA - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"El consejero pol\u00edtico y econ\u00f3mico de la Embajada de Estados Unidos fue el protagonista de la actividad\u201cMeet Someone Interesting\u201d. \u00a0 (Santa Cruz de la Sierra, 04 de octubre de 2018) En el marco del programa \u201cMeet Someone Interesting\u201d (Conoce a alguien interesante) que lleva adelante el Centro Cultural Boliviano Americano \u2013 CBA, se tuvo la visita de Rolf Olson, consejero pol\u00edtico y econ\u00f3mico de la Embajada de Estados Unidos. El invitado comparti\u00f3 unas horas con los becarios Access y Martin Luther King (MLK) del CBA. Les habl\u00f3 sobre las elecciones de mitad de per\u00edodo que se realizar\u00e1n en noviembre pr\u00f3ximo enRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-10-05T13:42:14+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ROLF-OLSON-MIDTERM-ELECTION-20-min.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"3500\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"2333\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ROLF-OLSON-MIDTERM-ELECTION-20-min.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ROLF-OLSON-MIDTERM-ELECTION-20-min.jpg\",\"width\":3500,\"height\":2333},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/\",\"name\":\"Rolf Olson visit\\u00f3 el CBA - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-10-05T13:42:14+00:00\",\"dateModified\":\"2018-10-05T13:42:14+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"Rolf Olson visit\\u00f3 el CBA\",\"datePublished\":\"2018-10-05T13:42:14+00:00\",\"dateModified\":\"2018-10-05T13:42:14+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#webpage\"},\"wordCount\":216,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/rolf-olson-visito-el-cba\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/10\/ROLF-OLSON-MIDTERM-ELECTION-20-min.jpg\",\"articleSection\":[\"Ingl\\u00e9s\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/487"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=487"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/487\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":489,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/487\/revisions\/489"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/488"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=487"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=487"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=487"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}