{"id":500,"date":"2018-11-14T23:33:09","date_gmt":"2018-11-14T23:33:09","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cba.com.bo\/?p=500"},"modified":"2018-11-14T23:33:09","modified_gmt":"2018-11-14T23:33:09","slug":"se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/","title":{"rendered":"Se hablar\u00e1 de responsabilidad  social en el CBA"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p style=\"text-align: justify;\">En el marco de la <strong>Semana de la Educaci\u00f3n Internacional<\/strong> (International Education Week &#8211; IEW) este viernes 16 de noviembre se realizar\u00e1 la Feria IEW en el Centro Cultural Boliviano Americano.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Se trata de una muestra que reunir\u00e1 a organizaciones e instituciones que fomentan e implementan la Responsabilidad Social dentro de sus actividades y llevan a cabo una acci\u00f3n por el desarrollo de la educaci\u00f3n del pa\u00eds. As\u00ed es que el p\u00fablico que llegue hasta la Feria IEW conocer\u00e1 de cerca el trabajo que realiza el CBA, el departamento EducationUSA que funciona en esa misma instituci\u00f3n, la AISEC Santa Cruz, el Rotaract, el Interact, Peque Innova, el Club Leo Santa Cruz Centro,\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Revoluci\u00f3n Jigote, VEDA, Fundaci\u00f3n VIVA, Fundaci\u00f3n Jesika Borda y Girls in Tech.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Semana de la Educaci\u00f3n Internacional es una oportunidad para celebrar los beneficios de la educaci\u00f3n internacional y el intercambio en todo el mundo. Es una iniciativa conjunta del Departamento de Estado de los Estados Unidos y el Departamento de Educaci\u00f3n del pa\u00eds del norte.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>En el marco de la Semana de la Educaci\u00f3n Internacional (International Education Week &#8211; IEW) este viernes 16 de noviembre se realizar\u00e1 la Feria IEW en el Centro Cultural Boliviano Americano. Se trata de una muestra que reunir\u00e1 a organizaciones e instituciones que fomentan e implementan la Responsabilidad Social dentro de sus actividades y llevan a cabo una acci\u00f3n por el desarrollo de la educaci\u00f3n del pa\u00eds. As\u00ed es que el p\u00fablico que llegue hasta la Feria IEW conocer\u00e1 de cerca el trabajo que realiza el CBA, el departamento EducationUSA que funciona en esa misma instituci\u00f3n, la AISEC Santa Cruz, el<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":501,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[11,10],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Se hablar\u00e1 de responsabilidad social en el CBA - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Se hablar\u00e1 de responsabilidad social en el CBA - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"En el marco de la Semana de la Educaci\u00f3n Internacional (International Education Week &#8211; IEW) este viernes 16 de noviembre se realizar\u00e1 la Feria IEW en el Centro Cultural Boliviano Americano. Se trata de una muestra que reunir\u00e1 a organizaciones e instituciones que fomentan e implementan la Responsabilidad Social dentro de sus actividades y llevan a cabo una acci\u00f3n por el desarrollo de la educaci\u00f3n del pa\u00eds. As\u00ed es que el p\u00fablico que llegue hasta la Feria IEW conocer\u00e1 de cerca el trabajo que realiza el CBA, el departamento EducationUSA que funciona en esa misma instituci\u00f3n, la AISEC Santa Cruz, elRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2018-11-14T23:33:09+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Arte-Editado.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"940\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"788\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Arte-Editado.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Arte-Editado.jpg\",\"width\":940,\"height\":788},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/\",\"name\":\"Se hablar\\u00e1 de responsabilidad social en el CBA - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2018-11-14T23:33:09+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-14T23:33:09+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"Se hablar\\u00e1 de responsabilidad social en el CBA\",\"datePublished\":\"2018-11-14T23:33:09+00:00\",\"dateModified\":\"2018-11-14T23:33:09+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#webpage\"},\"wordCount\":193,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/se-hablara-de-responsabilidad-social-en-el-cba\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2018\/11\/Arte-Editado.jpg\",\"articleSection\":[\"EducationUSA\",\"Servicios Internacionales\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/500"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=500"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/500\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":502,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/500\/revisions\/502"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/501"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=500"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=500"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=500"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}