{"id":5040,"date":"2022-02-08T11:11:29","date_gmt":"2022-02-08T15:11:29","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cba.com.bo\/?p=5040"},"modified":"2022-05-04T16:20:34","modified_gmt":"2022-05-04T20:20:34","slug":"ser-herencia","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/","title":{"rendered":"\u00a0Ser Herencia"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p>Sharon P\u00e9rez Sillerico es artista pl\u00e1stica y dise\u00f1adora gr\u00e1fica afro-boliviana. Nacida en La Paz el 2 de enero de 1989. Realiz\u00f3 su Licenciatura en la Carrera de Artes UMSA, becaria del programa de ingl\u00e9s Martin Luther King de la Embajada de los Estados Unidos en Bolivia (2010).<\/p>\n<p><strong>\u201c<\/strong>SER HERENCIA\u201d es una exposici\u00f3n que nos invita a conocer la herencia africana en nuestro territorio boliviano, tan diverso y \u00fanico que alberga a pueblos con mucha riqueza cultural entre ellos el pueblo Afroboliviano que a lo largo de los a\u00f1os se fue adaptando y aportando con sus expresiones culturales y diferentes conocimientos desde la metalurgia a la gastronom\u00eda, estos aportes muchas veces no son conocidos y reconocidos, porque se habla de la historia de la esclavitud y de un pasado doloroso sin embargo\u00a0 hay mucho m\u00e1s que contar desde la experiencia de sus protagonistas.<\/p>\n<p>Los rostros que vemos en esta exposici\u00f3n nos muestran la fortaleza\u00a0 y car\u00e1cter de nuestras mujeres Afrobolivianas abriendo una ventana a conocer mejor su verdadera historia y su herencia que se conecta con las historias de la di\u00e1spora africana en todo el mundo.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 \u00a0 Sharon P\u00e9rez Sillerico es artista pl\u00e1stica y dise\u00f1adora gr\u00e1fica afro-boliviana. Nacida en La Paz el 2 de enero de 1989. Realiz\u00f3 su Licenciatura en la Carrera de Artes UMSA, becaria del programa de ingl\u00e9s Martin Luther King de la Embajada de los Estados Unidos en Bolivia (2010). \u201cSER HERENCIA\u201d es una exposici\u00f3n que nos invita a conocer la herencia africana en nuestro territorio boliviano, tan diverso y \u00fanico que alberga a pueblos con mucha riqueza cultural entre ellos el pueblo Afroboliviano que a lo largo de los a\u00f1os se fue adaptando y aportando con sus expresiones culturales y diferentes<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5041,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>\u00a0Ser Herencia - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"\u00a0Ser Herencia - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a0 \u00a0 Sharon P\u00e9rez Sillerico es artista pl\u00e1stica y dise\u00f1adora gr\u00e1fica afro-boliviana. Nacida en La Paz el 2 de enero de 1989. Realiz\u00f3 su Licenciatura en la Carrera de Artes UMSA, becaria del programa de ingl\u00e9s Martin Luther King de la Embajada de los Estados Unidos en Bolivia (2010). \u201cSER HERENCIA\u201d es una exposici\u00f3n que nos invita a conocer la herencia africana en nuestro territorio boliviano, tan diverso y \u00fanico que alberga a pueblos con mucha riqueza cultural entre ellos el pueblo Afroboliviano que a lo largo de los a\u00f1os se fue adaptando y aportando con sus expresiones culturales y diferentesRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-02-08T15:11:29+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-04T20:20:34+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/BHM.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"609\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"1 minuto\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/BHM.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/BHM.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":609},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/\",\"name\":\"\\u00a0Ser Herencia - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-02-08T15:11:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-04T20:20:34+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"\\u00a0Ser Herencia\",\"datePublished\":\"2022-02-08T15:11:29+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-04T20:20:34+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#webpage\"},\"wordCount\":196,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/ser-herencia\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/02\/BHM.jpeg\",\"articleSection\":[\"Cultura\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5040"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5040"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5040\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5042,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5040\/revisions\/5042"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5041"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5040"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5040"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5040"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}