{"id":5260,"date":"2022-05-04T15:40:52","date_gmt":"2022-05-04T19:40:52","guid":{"rendered":"https:\/\/www.cba.com.bo\/?p=5260"},"modified":"2022-05-04T16:20:24","modified_gmt":"2022-05-04T20:20:24","slug":"5260-2","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/","title":{"rendered":"Celebrando el Dia Internacional de Jazz 2022"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><strong>LAS LENGUAS DEL JAZZ EN BOLIVIA CELEBRAN EL D\u00cdA INTERNACIONAL DEL JAZZ 2022<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El 30 de abril es el d\u00eda establecido por la UNESCO para la celebraci\u00f3n oficial del Jazz, liderada por el Herbie Hancock Institute of Jazz y celebrada en 190 pa\u00edses del mundo, la celebraci\u00f3n del Jazz Day que se realiza en Bolivia fue integrada y reconocida oficialmente el 2021, convirti\u00e9ndose en una ventana hacia el mundo para mostrar el jazz boliviano.<strong> Este s\u00e1bado 30 de abril celebraremos el D\u00eda Internacional del Jazz en el Teatro del CBA, donde se realizar\u00e1 un mega concierto y se podr\u00e1 disfrutar la m\u00fasica de tres talentosas bandas: The Funky Tones, la Big Bang UEB y SpeakEasy.<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">Considerando que el jazz adem\u00e1s de un g\u00e9nero musical, se ha convertido en un poderoso eje articulador de di\u00e1logos desde la diversidad de pensamientos y culturas, esta versi\u00f3n del D\u00eda del Jazz ha sido titulada \u201cLas lenguas del Jazz en Bolivia\u201d ya que, al igual que de una conversaci\u00f3n pueden surgir ideas nuevas, esta celebraci\u00f3n es la provocaci\u00f3n de un espacio de creaci\u00f3n de nuevas propuestas musicales que generen di\u00e1logos identitarios entre la m\u00fasica popular boliviana y el jazz.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El D\u00eda Internacional del Jazz tiene como objetivo crear conciencia en la comunidad internacional de las virtudes del jazz como una herramienta educativa, y una fuerza para la paz, la unidad, el di\u00e1logo y una mayor cooperaci\u00f3n entre las personas. La celebraci\u00f3n cuenta con el auspicio de la Embajada de Estados Unidos en Bolivia, est\u00e1 organizada por Jazz Day Bolivia.<\/p>\n<p><strong>DATOS DEL CONCIERTO<\/strong><\/p>\n<ul>\n<li>D\u00eda del concierto: s\u00e1bado 30 de abril<\/li>\n<li>Lugar del concierto: Teatro CBA<\/li>\n<li>Ingreso: Por la calle Sucre N\u00b0 364<\/li>\n<li>Costo de entrada: 50bs<\/li>\n<li>Hora de inicio: 19:00 hrs.<\/li>\n<\/ul>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>LAS LENGUAS DEL JAZZ EN BOLIVIA CELEBRAN EL D\u00cdA INTERNACIONAL DEL JAZZ 2022 El 30 de abril es el d\u00eda establecido por la UNESCO para la celebraci\u00f3n oficial del Jazz, liderada por el Herbie Hancock Institute of Jazz y celebrada en 190 pa\u00edses del mundo, la celebraci\u00f3n del Jazz Day que se realiza en Bolivia fue integrada y reconocida oficialmente el 2021, convirti\u00e9ndose en una ventana hacia el mundo para mostrar el jazz boliviano. Este s\u00e1bado 30 de abril celebraremos el D\u00eda Internacional del Jazz en el Teatro del CBA, donde se realizar\u00e1 un mega concierto y se podr\u00e1 disfrutar la<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":5262,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Celebrando el Dia Internacional de Jazz 2022 - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Celebrando el Dia Internacional de Jazz 2022 - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"LAS LENGUAS DEL JAZZ EN BOLIVIA CELEBRAN EL D\u00cdA INTERNACIONAL DEL JAZZ 2022 El 30 de abril es el d\u00eda establecido por la UNESCO para la celebraci\u00f3n oficial del Jazz, liderada por el Herbie Hancock Institute of Jazz y celebrada en 190 pa\u00edses del mundo, la celebraci\u00f3n del Jazz Day que se realiza en Bolivia fue integrada y reconocida oficialmente el 2021, convirti\u00e9ndose en una ventana hacia el mundo para mostrar el jazz boliviano. Este s\u00e1bado 30 de abril celebraremos el D\u00eda Internacional del Jazz en el Teatro del CBA, donde se realizar\u00e1 un mega concierto y se podr\u00e1 disfrutar laRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2022-05-04T19:40:52+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-05-04T20:20:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-04-at-3.38.51-PM-1.jpeg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1280\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1280\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-04-at-3.38.51-PM-1.jpeg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-04-at-3.38.51-PM-1.jpeg\",\"width\":1280,\"height\":1280},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/\",\"name\":\"Celebrando el Dia Internacional de Jazz 2022 - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2022-05-04T19:40:52+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-04T20:20:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"Celebrando el Dia Internacional de Jazz 2022\",\"datePublished\":\"2022-05-04T19:40:52+00:00\",\"dateModified\":\"2022-05-04T20:20:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#webpage\"},\"wordCount\":310,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/5260-2\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2022\/05\/WhatsApp-Image-2022-05-04-at-3.38.51-PM-1.jpeg\",\"articleSection\":[\"Cultura\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5260"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=5260"}],"version-history":[{"count":5,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5260\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5265,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/5260\/revisions\/5265"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/5262"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=5260"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=5260"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=5260"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}