{"id":694,"date":"2019-08-22T15:51:24","date_gmt":"2019-08-22T15:51:24","guid":{"rendered":"http:\/\/www.cba.com.bo\/?p=694"},"modified":"2019-08-22T15:51:24","modified_gmt":"2019-08-22T15:51:24","slug":"feria-de-universidades-americanas-2019","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/","title":{"rendered":"Feria de Universidades Americanas 2019"},"content":{"rendered":"<div id=\"fb-root\"><\/div>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p><strong>Casi 20 universidades Americanas visitaran Santa Cruz como parte del circuito internacional de la Feria EducationUSA que se celebrar\u00e1 en el CBA.<\/strong><\/p>\n<p><strong>\u00a0<\/strong><\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">La Feria EducationUSA es patrocinada y organizada por EducationUSA, red global de centros de asesor\u00eda apoyada por el Departamento de Estado de Estados Unidos que promueven activamente la educaci\u00f3n superior de los Estados Unidos alrededor del mundo, ofreciendo informaci\u00f3n precisa, completa y actualizada de instituciones educativas acreditadas en ese pa\u00eds. \u00a1Este a\u00f1o, la Feria EducationUSA visitar\u00e1 12 ciudades de 9 pa\u00edses de Sudam\u00e9rica, haciendo de la Feria EducationUSA el mayor evento de promoci\u00f3n de universidades estadounidenses en Am\u00e9rica Latina! 32 universidades han visitado la Feria en Santa Cruz de la Sierra desde el a\u00f1o 2015 y hasta el 2018 se registr\u00f3 una asistencia de<strong> 8,200 personas<\/strong>. En esta versi\u00f3n de la Feria esperamos contar con un mayor n\u00famero de universidades y visitantes.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">En la Feria EducationUSA los visitantes tendr\u00e1n contacto directo con los representantes de universidades de Estados Unidos, que le brindar\u00e1n informaci\u00f3n sobre diversos tipos de programas y oportunidades de estudio: cursos intensivos de ingl\u00e9s, cursos a corto plazo, programas de pregrado y postgrado profesionales (maestr\u00edas y doctorados).Adem\u00e1s, podr\u00e1n asistir a charlas gratuitas sobre el proceso de admisi\u00f3n a universidades de Estados Unidos, ex\u00e1menes estandarizados de admisi\u00f3n y solicitud de visa de estudiante.<\/p>\n<p style=\"text-align: justify;\">El Centro Boliviano Americano los invita a acompa\u00f1arnos en este gran evento que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo <strong>02 de septiembre<\/strong> de 17:30 a 21:00 horas e en el Teatro del CBA ubicado sobre la calle Cochabamba #66. Los asesores de EducationUSA de todo Bolivia estar\u00e1n muy contentos de recibirlos y guiarlos en su b\u00fasqueda\u2026No se pierda la oportunidad de conocer a los representantes de las universidades estadounidenses presentes en este evento. \u00a1La inscripci\u00f3n para la Feria EducationUSA es gratuita a trav\u00e9s del siguiente link <a href=\"http:\/\/www.educationusafair.org\/santa-cruz\/\">http:\/\/www.educationusafair.org\/santa-cruz\/<\/a><\/p>\n<div id=\"ir-ext-ui\" style=\"color: #000000; font-size: 16px; line-height: 16px; background-color: #f7f7f7; border: 1px solid #999999; border-radius: 1px; top: 1px; left: 1px;\">\n<div class=\"ir-ext-dimensions\"><span class=\"ir-ext-rendered\" title=\"Rendered image dimensions (after any scaling\/resizing has been applied)\"> x <\/span> <span class=\"ir-ext-natural\" title=\"Natural image dimensions (without applying any scaling\/resizing)\"> (x) <\/span><\/div>\n<div class=\"ir-ext-filesize\"><\/div>\n<\/div>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>\u00a0 Casi 20 universidades Americanas visitaran Santa Cruz como parte del circuito internacional de la Feria EducationUSA que se celebrar\u00e1 en el CBA. \u00a0 La Feria EducationUSA es patrocinada y organizada por EducationUSA, red global de centros de asesor\u00eda apoyada por el Departamento de Estado de Estados Unidos que promueven activamente la educaci\u00f3n superior de los Estados Unidos alrededor del mundo, ofreciendo informaci\u00f3n precisa, completa y actualizada de instituciones educativas acreditadas en ese pa\u00eds. \u00a1Este a\u00f1o, la Feria EducationUSA visitar\u00e1 12 ciudades de 9 pa\u00edses de Sudam\u00e9rica, haciendo de la Feria EducationUSA el mayor evento de promoci\u00f3n de universidades estadounidenses en<\/p>\n<p><a class=\"more-link\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/\">Read More<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":695,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"_mi_skip_tracking":false},"categories":[1],"tags":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v16.4 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Feria de Universidades Americanas 2019 - CBA<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"es_ES\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Feria de Universidades Americanas 2019 - CBA\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00a0 Casi 20 universidades Americanas visitaran Santa Cruz como parte del circuito internacional de la Feria EducationUSA que se celebrar\u00e1 en el CBA. \u00a0 La Feria EducationUSA es patrocinada y organizada por EducationUSA, red global de centros de asesor\u00eda apoyada por el Departamento de Estado de Estados Unidos que promueven activamente la educaci\u00f3n superior de los Estados Unidos alrededor del mundo, ofreciendo informaci\u00f3n precisa, completa y actualizada de instituciones educativas acreditadas en ese pa\u00eds. \u00a1Este a\u00f1o, la Feria EducationUSA visitar\u00e1 12 ciudades de 9 pa\u00edses de Sudam\u00e9rica, haciendo de la Feria EducationUSA el mayor evento de promoci\u00f3n de universidades estadounidenses enRead More\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"CBA\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2019-08-22T15:51:24+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Facebook-Expectativa-Eduusa-2019_TVH.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2126\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1181\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Tiempo de lectura\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"2 minutos\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/CBA.SC\",\"https:\/\/www.instagram.com\/cba.scz\"],\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2020\/06\/Logo-Perfil-Zoom_CBA-ROJO.jpg\",\"width\":1773,\"height\":1772,\"caption\":\"CBA Santa Cruz\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#logo\"}},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"CBA Santa Cruz\",\"description\":\"Centro Boliviano Americano - Santa Cruz\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/?s={search_term_string}\",\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#primaryimage\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Facebook-Expectativa-Eduusa-2019_TVH.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Facebook-Expectativa-Eduusa-2019_TVH.jpg\",\"width\":2126,\"height\":1181},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#webpage\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/\",\"name\":\"Feria de Universidades Americanas 2019 - CBA\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#primaryimage\"},\"datePublished\":\"2019-08-22T15:51:24+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-22T15:51:24+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"es\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"item\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/\",\"name\":\"Portada\"}},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"item\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#webpage\"}}]},{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#webpage\"},\"author\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\"},\"headline\":\"Feria de Universidades Americanas 2019\",\"datePublished\":\"2019-08-22T15:51:24+00:00\",\"dateModified\":\"2019-08-22T15:51:24+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#webpage\"},\"wordCount\":330,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/feria-de-universidades-americanas-2019\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-content\/uploads\/2019\/08\/Facebook-Expectativa-Eduusa-2019_TVH.jpg\",\"articleSection\":[\"Cultura\"],\"inLanguage\":\"es\"},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#\/schema\/person\/e5b2ffde248aa3d2eb8a3239b5e3caa4\",\"name\":\"cba\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"@id\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/#personlogo\",\"inLanguage\":\"es\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/37069c318d19a9bc4fd4258dca00f3ac?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"cba\"},\"url\":\"https:\/\/www.cba.com.bo\/author\/cba\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/694"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=694"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/694\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":696,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/694\/revisions\/696"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media\/695"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=694"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=694"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.cba.com.bo\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=694"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}